滙豐PayMe接入順豐香港 實現BBIWU

滙豐旗下個人對商戶(P2M)支付方案PayMe for Business的商戶網絡進一步擴展，最新有順豐速運(香港)加入。

用戶現已可於任何地方使用順豐香港上門收派服務，或於遍布全港約120個順豐香港網點，以PayMe，即無現金支付。

滙豐PayMe主管黃朱寶燕表示，歡迎順豐香港加入PayMe for Business的商戶網絡。PayMe現擴展至物流服務行業，支持與日俱增的無現金化支付交易。

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/finance/20201217/bkn-20201217174216613-1217_00842_001.html

hsbc : 我凍結你個郵件

匯豐同順豐合併

你的快件已被凍結

改名叫雙豐（傷風/雙峰）

駱駝🐫？

你及你家人的包裹已被凍結

美國死都唔制裁HSBC